呢班女仔前途起大家既手上面....

呢班女仔係一個叫IZ*ONE既女子團體
因為種種既不公同限制,佢地好大機會起明年4月強制解散
但佢地冇做錯任何事,只係一班為大家分享快樂既孩子
希望大家正評呢個POST
集夠9999 正評我會去信佢地既經紀公司,希望佢地正視呢個問題

永續IZ*ONE

支持
反對

樓主讀恒大

樓主想幫kpop藍絲點名?

解散咪幾好

G持💪

造假快摺啦

唔小心禁左負評
係咁先

純=假夏榮

胤卿=假純

純>夏榮

純多df純贏

我愛呢位巴